葵涌區上網合約9月到期, 求SALE

葵涌區上網合約9月到期, 求SALE

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費